
                      es  una pelicula buensima,hacia muchisimo tiempo que  no lo pasaba  tan mal con una pelicula de miedo,por fin una pelicula de miedo de verdad, las ultimas peliculas de miedo que he visto de terror, estaban bien pero...no te dejaban con ese  buen sabor de boca... el decir he pagado por una buena pelicula.... yo la recomiendo 100%
        
            